【暗黑兵法】用「好難食」取代「藍店不了」

眾所鳩知，我地推行黃色經濟圈其中一個環節係令到少啲人幫襯藍店
不過愈係留言藍店不了，就愈係有班藍絲支持
不如直接攻擊佢食物質素等大家一諗起間店淨係諗到難食

「食飯唔好講政治難食就係難食我唔識政治嘢，我淨係知道好難食囉」
「隔離嗰間嘢好食呀我理得佢係咪黃，好食就得啦」
所謂黃藍是政見，好食是良知
一齊幫藍店嘅食物質素唱通街

請求美國定性香港黑警為恐怖組織並執行香港人權及民主法案

日日食，餐餐食

黃店

有老鼠

下？一向唔食嗰啲店唔係因為污糟咩？佢哋啲廚房佬成日去完廁所唔洗手，所以我先唔去咋

嗰間咩美心啲枱凳全部都黐立立嘅
坐落去已經冇哂胃口

岩

龍門好難食